掛住人就搵返人啦

唔好俾自己後悔 不妨回憶返同對方最開心既時光

巴打都有感情煩惱？

分手一定有原因，解決左未？

就係解決唔到 先要分開

想再分開嗎?

但我真係放唔低 幾年感情 點解可以咁決絕

回憶最開心既時光
痛到入心入肺 仲辛苦

係咪有第二個先可以咁決絕

人地唔想理你